蔣介石肯道歉都算知錯能改，但係心理時鐘呢？

垃圾狗公

剩係識屌人老母句句冇point

push

橙褲狗公放下負評

狗公講野九唔搭八淨係識兜大圈同屌人老母
同細蚊仔冇咩分別

屌肥婆屌到精神失常

知錯能改？

假道歉ja條廢物

一邊道歉一邊share下面個post

把口話道歉實際仲係覺得成班巴打係中介打手
你仆街死啦

心理時鐘咁既樣都係只可以係網上面做厹
有得食肥婆已經要偷笑

死矮仔學人嫌棄肥婆
明明兩個襯到絕

時鐘巴打身敗名裂了